屌你老母好撚猛，影倒有鬼

冒住生命危險影+po出黎
隻野對住個窗一直唔郁，好得人驚

乜鳩

屌我明明打直影，張相都係打直，點解po出黎打橫既

其實最猛果隻係幅圖既右邊

利申:有陰陽眼

圈出黎ok?

轉個角度再影過，隻野個頭係一直向住窗，但佢個窗明明係睇唔清出面，我肯定佢唔係人

屌點解又打橫

144p?

乜都睇唔到 勁低清

原來依家啲電話個鏡頭仲係咁垃圾

7月14 少理為妙啦

係喎，好撚大隻鬼好驚呀

你圈出黎啦

晚安

個影係窗入面？

rip

地拖黎架屌你老母

屌你創意台

哇咁你都講得出

Are we back to 1999yr.?

啪啪啪姐 騎乘位

#25 準備食負皮

我觀察咗佢1粒鐘，佢完全冇郁過

點睇得出係鬼

無心引戰，不過真心唔知你影緊乜，加濛到仆街

佢個頭對住個窗成粒鐘無郁過,而佢個窗係睇唔清外面,人點會咁做

條街好暗,唔識點影得清

你正正經經影ok?

直接走埋去嗰度影呀嘛
影到咁嘅質素學人開post
係咪想畀人屌你老母呀

根本自己嚇自己
唔知你真心膠定咩
我地就睇唔到啦

個舊嘢點解會覺得係人形

原來有個咁既subreddit

你老母個倒影黎

立立 你返黎啦

2018年仲咁低清

消防車的#25

完全封鎖

on撚鳩

都估到呢D鬼怪PO樓下一定有ON9仔放恐怖圖

on99

正撚到 又要打飛機了